是日午餐：山東牛肉麵

山東牛肉麵

山咩東

山東街

舊牛望落麻麻

呢個先岩

乾曾曾點食

餿

大嶼山東面嗰啲牛肉整架

湯渣？